信貸紀錄問題

如果我本身已經係恒生做左18個月嘅貸款，年底還完，但係如果我依家再係滙豐再做貸款，想問會唔會影響到信貸評級或者會唔會唔批？

會

恒生個個已經還完？

會影響到個信貸紀錄？

未，應該去到今年12月

姐係還左9個月 正常黎講倍數對比人工唔大既話 唔會太大影響 只要唔好申請咁多就得